【200萬人上街，黑警打人之後，輪到醫管局出賣病人私隱】事實證明支共管治香港徹底失敗

我在此宣佈，1997年7月1日起到而家，支共對香港管治，全面崩潰，完全失敗

鄧小平話：英國人做到的，中国人也做到，而且做得更好。
事實證明，係完全做唔到。

江澤民話：香港明天會更好。
事實證明，係完全做唔到。

林鄭，你唔使諗，秦城監獄你坐硬監。

用個腦諗下啦，小支支。

港英時，六七暴動之後，港英政府即時搞新潮舞會，比年青人，跳下舞，溝女上床，消耗消力，自然唔亂放菠蘿。
人地港英有從錯誤之中吸取教訓。

你呢？689上台，佔中佔旺之後，對年青人一D懷柔政策都無，不特止，仲要對班後生踩完又踩。

大學生講粗口，你班仆街就又拉又鎖，又停學又盛，搞撚到人書都無得讀。

唔好話去氹年青人，去冧年青人，直頭係當班後生係屎，一D都唔尊重。

樓，就已經買唔起。政府你地班仆街係都要攬住個哥爾夫球場唔拆。

好囉，200萬人上街，大巴大巴摑撚醒你。

小支支，我唔知你有無mon post。如果有的話，唔撚該你攝高枕頭，反省下啦，屌你老母臭閪。

仲有，成撚日話外國勢力入侵。

1989年，30年前，六四，你又話外國勢力入侵。

而家2019年喇。
你自己小支支成日講到自己咁撚把炮：
浩浩蕩蕩民族復興，波瀾壯闊大国崛起，
京奧成功，世博精彩，閱兵盛大，
神舟上天，遼寧出海，高鐵入藏。
什麼富国強兵，昌隆興盛，乜乜柒柒。

原來外國勢力咁易入侵？
咁你又講撚到自己好好抽？

1997年到而家幾多年？
咁易外國勢力入侵香港的話，
咁唔撚該你好好反省下啦

小支支，你真係好撚失敗。
你對香港管治，真係完全失敗，徹底崩潰。